P記送中學生一年會籍

廢老+中學雞 屌你老味逼爆場

Source?

班中學生應該

上去會唔會比人屈買嘢

我立即叫埋我啲兄弟姊妹先仲有爸爸媽媽

平時已經排隊仲耐過做，加埋中學生，企都唔夠位 排隊排到落樓下

康記終於唔使再見到佢地

幫襯先有得送下話？

到時大把冇知中學雞受害

有無中學雞上黎解答下